70歲以上可以先使用其他巿民名義去投票

跟住下午一堆巿民去投票時就會發現自己張選票已經俾人拎左

咁老人院同旅遊巴又優先